[有圖]有冇巴絲覺得丸烏龜制面好高質

🍡🐢🍜

唔國
好普通又唔平

性價比黎講好撚高

no
性好高
價仲高

只食冷烏冬

天婦羅碎

荃灣果間

香港果間唔夠好食……

個人覺得佢個點餐模式同服務好好j
而且又好大碟
不過味道就唔係特別好食 不過都唔會係劣食嘅

日本果邊好正
香港唔差

木下賣廣告果間？

唔覺